星座感情觀 (天蠍座入黎啦) 12

大家繼續

Hi

好中

16

蠍女留名

射手男 天蠍女真係好有魅力

恭喜你呀

哎

首先要振作 唔可以怕失去 唔可以賴因為驚而唔好好審視自己嘅情緒 比多啲自信自己 同自己講就算發生咩事 都有能力好好咁愛自己 跌低可以痛 可以唞 但一定要企返起身

平時同另一半相處嘅時候多啲表達自己感受 男朋友接放工嘅話我會表現得開心啲 拖實佢隻手 同佢講聲多謝

唔好諗咁多啦 我都會咁 同人講我拍拖 但又唔想比人見到住 因為有啲怕醜 同埋要適應一下由單身變做拍拖嘅轉變

直接問佢點解有女人野 話就算解釋咗都係不安 問佢可唔可以知多啲啲嘢點嚟

新蠍仔lm

lm
蠍女而家竟然間唔時報行蹤

[member]但我完全唔識心理戰個啲
如果唔係都唔會比食住左member]

點睇蠍男有時會隔幾個鐘先覆但每次覆都打好多野

樓主可摸耳分享下
而家同緊射手男似曖昧又唔似曖昧咁
驚自己諗太多

係咪未過觀察期呀？

蠍仔lm 八卦左幾日 見到大家咁多野煩
突然覺得單身幾好 但耐左又想拍

拍梗拖 會成日冇啦啦掛住其中一位前度 都過咗四五年
會成日特登經過佢屋企樓下睇下撞唔撞到佢再行返屋企

女人本身已經難捉摸 仲要係蠍女
唯有同你講聲加油

岩岩分手

蠍仔輕鬆啦 chok下佢講野 試探下就ok

蠍仔如果對你有好感 其實唔會攤咁耐
但佢又主動約你 雖然仲有下次 但可能佢係慢熱蠍掛
有無探過口風係咪淨係同你一個傾緊計
啱啱識無耐？

蠍仔

射手男仲難搞啲喎

犯左報伏忽冷忽熱大忌...死得好慘

前任天蠍分左手一個月
拍過之後應該永遠唔會選擇天蠍既女人
利申 水瓶

大把天蠍

蠍女成日wts我嗌攰
真係唔知點覆好

就咁講好攰
幾乎每日一次

唔識氹
通常我淨係send sticker摸頭/加油
但係次次咁就藍tick dead air左

天蠍仔好鐘意一個人係咪會癡身到癲?????

睇到呢個post先知天蠍多數係仆街
雖然都認自己曾經係個仆街
但以為仲有其他星座會仆街過天蠍
睇人講天蠍都係話又專一又唔會出軌嗰啲
通常都係雙子同射手比人鬧仆街

唔知點解蠍女好似特別易吸引到射手男
ex又係射手 而家個對象又係射手
不過作為蠍女係幾鍾意同射手男相處
係有時唔知點覆佢哋機

唔知係咪我講嘢太直定點
有時口快快或者想玩下mean下佢
然後佢嗰下聽到會即刻down曬唔開心
但蠍女表示平時同fd講嘢都係咁
對住佢就要即刻就住就住咁
唔知講咩好....
同埋呢個射手好似同以往嗰啲都唔太一樣
唔可以用以前相處嗰啲代入佢度

姐係你對我點 我對返你點
你遲覆我一個鐘 我都遲覆你一個鐘
你已讀我 我都已讀你

發覺同射手做唔到朋友
大家都好吸引大家
熟咗先知對方係射手

唔知...之前識啲射手都好玩得同好講得笑
反而我覺得同未熟嗰陣既佢有啲反差
乜原來射手有啲玻璃心嘅？

蟹女留名 想知我隻蠍仔點諗

天蠍唔可以話記仇
係記性好
你做過既野特別好同特別衰都會記得

所以唔明點解啲人話我哋記仇
我哋只係記性好
你對我哋既好其實都會記得

點解你成日講得咁負面好似想所有人都搞唔掂咁嘅有時天蠍唔鍾意人咁chur 會覺得好煩。。見你每個回覆都有咁盡講咁盡逼人埋牆角咁。。。試下改變下自己 唔好一味咁嘅態度，每句都逼住要人答你想知嘅野 你會過得舒服啲

呢個真
ex都係射手 成日因為啲雞毛蒜皮嘅事鬧交
仲有就係佢哋成日應承咗嘅嘢做唔到

睇返啲射手post都講射手其實負面到爆
只係自己嘅開心係建立喺人哋嘅開心度
表面似係嘻皮笑臉 好多野講
但一自己一個就悲觀到爆

對喔 自己諗法對最後result有直接影響！加油喔！

蟹女配蠍仔報到

岩岩嗌左幾日交，雖然和好左但係氣氛有啲奇怪

有時覺得自己仲樂觀過佢哋
一唔開心就負能量爆燈
自己又收埋收埋唔講出嚟

簡單黎講，佢最近同個女仔成日text，佢有間唔中同我講下佢地傾咩既，我聽落覺得個女仔想溝佢，所以想佢唔同個女仔傾，佢就唔覺得個女仔對佢有意思，不過佢最後都有同個女仔講我唔鍾意所以唔會再同佢傾，不過講完之後就怪我唔信佢果啲咁～

跟住呢幾日都係唔係好講野咁，我有嘗試嗲下佢令個氣氛輕鬆返啲，佢有受我嗲不過好快又安靜返

拍左六年幾一直都好sweet，今次係嘈得最耐既一次

有呀全部都有講過佢既回覆就係：

1. 點解要同個女仔講我唔鍾意？因為呢個係最直接了當既方法，話比個女仔知佢最care既人係我，我一出聲佢就會cut off左個女仔

2. 唔係唔信佢係唔信個女仔？佢話佢相信自己判斷一個女仔係咪鍾意佢既能力

3. 如果呢件事發生係我身上咁佢會點？佢話佢覺得冇問題因為佢信我

我啲好朋友都係咁講，即係話個女仔會sense到「我係想同你傾，不過我女朋友唔比咋」然後我隻蠍反客為主話「你點可以咁諗我...」「原來我係你心目中同渣男冇分別」

我又唔覺得係淡左，因為嗌交之前都仲係好sweet不過我同絲你諗法一樣，一定要比佢食下自己種既果

會唔會係蟹女專鍾意蠍仔😂我中學暗戀對象、而家個男朋友同對上果個都係蠍仔

我又覺得唔係不過雙魚都吸引

之前冇發生過呢啲事架～我不嬲都ok佢同女仔傾計，只係呢個我都幾肯定個女仔唔係淨係想做朋友，所以先會出聲

唔知其實蠍仔係咪咁啦，我隻蠍仔係死都唔會認衰，次次嗌交都係我認衰

個女仔佢打機識，未見過～所以我都唔明點解要同佢解釋

初戀係雙魚

我都係

可能係我以小人之心度君子之腹啦，我覺得可能係果下佢唔gur，所以咁同個女仔講，要我做衰人，之後佢再諗返個比較sweet既理由同我講

我都懷疑我隻蠍仔唔係好識聽女仔啲潛台詞

又係喎～等我問下先

Same here
我同蠍仔都係咁 屋企人/朋友知 冇Show FB 果啲
我地都覺低調未嘗唔係保護感情嘅一種方法

講起呢個～話說嗌交果陣我返左娘家訓，但係我好認床訓所以到半夜3-4點都訓唔著，跟住我不停同佢講我訓唔著呀張床好硬呀張被好細呀咁（果陣岩岩開始和好），但係佢都冇叫我返屋企訓到我出聲話我講到咁出面你都唔叫我返屋企，佢先話我以為你嫌夜所以唔返黎咋

咁絲你有冇咩建議？我估之後都會繼續有啲女仔衝埋我隻蠍度

好搞笑～呢度大家都係講我隻蠍仔/女，好似養寵物咁

多謝絲打氹左兩日架啦，佢仲係唔多出聲

佢哋應該一係就唔爆 一爆就癲晒咁
射手都幾難搞咁

蠍女會唔會吸引到蟹仔

個個都話天蠍同巨蟹係絕配
但我好似吸引唔到蟹仔
蟹仔嗰種霸道同大男人幾正

有鍾意嘅人嗰陣特別信

係咪佢老婆管得佢太勁啦
btw我身邊個個朋友都話蟹係渣男

拍左咁耐，似屋企人多過男女朋友啦喎，對蟹仔有咩見解

聽你咁講唔係好掂
雖然都應該有啲好既蟹仔
講起貪玩淨係諗到射手
睇嚟我ex都唔差

講起渣男佢應該排第一

我反而覺得同蟹女好夾
大部分交過心既fd都巨蟹座
真係一個眼神已經知大家諗緊咩

同蠍仔講完生日快樂佢一d反應都唔比
係咪可以放棄

why say so

有興一早覆左 我覺得
帶翻個頭盔先
一係佢就同班frd慶祝緊 唔得閒覆

好啦 我都係自摺

好啦咁我等夠24個鐘
我見佢睇咗story但唔覆WhatsApp都幾失望
覆個emoji都得掛

係呀

係咪同班fd玩緊睇完我記得覆咋

唔記得*

以我所知應該係自己一個嘅
但唔知佢今日有咩搞

其實雙蠍會係點 一直都想試下
但奈何無對象 嗚嗚

雖然好唔想信星座，但內容係100%中

等到嬲嬲地 我del咗呢句紀錄
費事見到唔開心

同路人

其實有d係幾無交帶又成日唔覆雞😌😌我慣左，宜家日日癡住佢就唔洗驚

其實佢地係咪怕羞
我上次同佢講d多謝幫忙嘅句子 佢即刻同我轉話題
無曬癮

應該唔係怕羞，不過係好識自動過濾d自己無興趣嘅野
同埋佢地好鐘意懶神秘，唔中意講自己野太多

好啦 咁我都係收皮

我男朋友就係咁，有時講完d野，如果佢無乜興趣，佢唔單只唔記得，仲連我講過都唔知

我笑9佢無記性

過咗21個鐘頭終於覆我 thz lol

我隻蠍嬲都係唔會講要好有耐性咁不停講野同問問題，仲要問岩問題先可以撬開佢把口～

Sor我冇爬文唔知絲打你同你隻蠍拍左幾耐我覺得蠍係唔鍾意解釋自己，成日覺得「明就明」，佢應該係expect你知佢嬲咩～所以我話一定要問中問題如果真真真係唔知就氹左先睇佢心情好啲之後肯唔肯講？

唔係既 有時生日10幾個msg
逐個逐個覆都會攰
不過如果嗰個人對我嚟講重要既我都會覆得快

想問蟹仔點追蠍女

佢好少會秒回，另外除咗某啲話題(例如莊務同group project )之外佢都係覆幾句就唔覆佢間唔中會send snapchat畀我，但我覆佢佢就唔覆
明明真人幾熱情

有咩感想

我試過月頭約佢月中出街(佢月中生日),佢話成個11月都好忙，唔得閒我諗住佢完sem再約佢

我覺得自己一開始開壞咗個頭所以之後隔咗成個禮拜再揾佢，而家我差唔多每日都揾佢，但唔識點再深入啲,例如了解多啲佢嘅興趣(已知佢鍾意睇韓綜)

佢可能叫我唔好chur住揾佢傾計

想問天蠍係咪都人格分裂
上一秒我講開某種嘢食 佢話想試
我叫佢試咗話我聽
佢下一秒就話唔鐘意食傻傻哋咁

所以我諗緊點樣令佢地自己講

咁可愛

ok ，我努力

都係running man嗰啲大路嘢

ok,我留意下，唔該

因為醉翁之意不在酒 人地係想你約佢食

未必
有時share下野食相
蠍女會突然話佢又想食
我即刻約睇下一唔一齊食
佢又會話不了
有時都係講下

我唔會諗咁多

睇嚟佢唔會直接約我

好鬼死可愛

男

好問題 因為我係被動垃圾巨蟹

你試下下次約佢出到黎個陣提番起記得佢之前話想食xxx喎
唔洗真係最後帶佢去食
但提下佢已經會暗爽你記得佢講過既野
任何星座都適用

天蠍女除非真係鍾意你鍾意得好緊要先會主動約你
只係普通鍾意你 最多暗示你
可能連暗示都唔會
主動啲啦

我會加油了都feel到佢份人好被動

我凖備主動啲
無計鬼叫我咁鐘意佢咩

我有過差唔多想法 唔想害己害人
認真諗咗一排 發覺自己唔想試都無試 就錯過佢

有女追我係因為覺得我嘅反差好正 同份人好端正

或者當你朋友就會主動約

我隻蠍都係未一齊果時佢想表白但係欲言又止，我係要不停比信心佢先表白因為佢以前又係受過好多次傷同埋驚我唔會鍾意佢呢啲男仔，所以唔夠膽

恭喜